要不是曼聯大將挺身而出，小花返咗鄉下啦

我曼世界第一

真

我曼

我曼真核普巴帶小花返鄉下

豬隊友

係曼聯後備

球證就係個大將

謝我曼

我曼！！

Carry上帝

唔敢反曼了

最聯是最勁！